點解外國外賣唔用發泡膠？窮到加1蚊個盒都比唔起？😂

咁渣ga

邊度？咁用咩？

窮鬼
我地偉大中華強大了